美股恐懼撚

今日做恐懼撚
聽日就變懵撚

正股驚閪

美股驚閪

SQQQ驚閪

今晚又千跌

今晚反彈
星期五再千跌